<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <!-- Source model errors -->
    <string name="error_no_connection_message">Sem ligação à Internet</string>
    <string name="error_no_connection_details">Não é possível estabelecer a ligação à Internet. Por favor, verifique a conetividade do seu dispositivo.</string>
    <string name="error_download_failed_message">Não foi possível transferir da fonte de anfitriões</string>
    <string name="error_download_failed_details">Nenhuma das fontes de anfitriões ativadas está acessível. Por favor, verifique se está corretamente ligado à Internet.</string>
    <!-- Hosts install model error -->
    <string name="error_private_file_failed_message">Não foi possível criar o ficheiro privado</string>
    <string name="error_private_file_failed_details">Não foi possível criar um ficheiro privado para criar uma nova fonte de anfitriões. Por favor, verifique o espaço livre disponível no seu dispositivo.</string>
    <string name="error_not_enough_space_message">Espaço insuficiente</string>
    <string name="error_not_enough_space_details">Não é possível copiar o ficheiro de anfitriões para a partição do sistema. Por favor, verifique se o módulo \"hosts systemless\" do Magisk está ativado e depois reinicie.</string>
    <string name="error_copy_failed_message">Não foi possível instalar um novo ficheiro de anfitriões</string>
    <string name="error_copy_failed_details">Não é possível copiar o ficheiro de anfitriões para a /partição do sistema. Por favor, verifique se o módulo \"hosts systemless\" do Magisk está ativado e depois reinicie.</string>
    <string name="error_revert_failed_message">Não foi possível reverter o ficheiro de anfitriões</string>
    <string name="error_revert_failed_details">Não é possível restaurar a configuração predefinida do ficheiro de anfitriões.</string>
    <!-- VPN model error -->
    <string name="error_enable_vpn_failed_message">Não foi possível ativar o bloqueio de anúncios da VPN.</string>
    <string name="error_enable_vpn_failed_details">Por favor, verifique as suas definições da VPN para autorizar o início da VPN da aplicação.</string>
    <string name="error_disable_vpn_failed_message">Não foi possível desativar o bloqueio de anúncios da VPN.</string>
    <string name="error_disable_vpn_failed_details">Por favor, verifique as suas definições da VPN para a desativar manualmente.</string>
</resources>
